<説明>
本プロジェクトはバッチ実行用のExecutableJARを生成するためのプロジェクトです。
Eclipse上ではデバック開発も可能です。

<実行方法(Eclipse)>
1.パッケージエクスプローラから"BatchMain.java"を選択
2.コンテキストメニューを表示
3.[実行][Spring boot アプリケーション]を選択
4.処理が正常終了することを確認
5.[実行の構成...]のダイアログを開く
6.[引数]タブの"プログラムの引数"に実行対象のジョブ名を入力

<実行方法(ExecutableJAR)>
1.[maven install]を実行
2.jarファイルが作成されている"target"フォルダに移動
3. 以下のコマンドを入力
(任意のパス)java.exe -jar otc-batch.jar (ジョブ名)
